八大蒙難記

遠嘅唔講 近嘅
港大大陸人做新校長
浸大普通話畢業要求
教大民主牆>理大連儂牆

未計內地生比例過高 搶宿舍搶疫苗
左派入侵 學生會無以為繼

香港嘅下一代 細嘅已經俾人換晒血
大啲嘅 就不斷打壓摧殘
大學係啟蒙之地
亦係革命思想最易萌芽嘅地方

依家呢幾代大學生 可以話係最後一批
有能力 有可能會企出黎反共嘅一群
亦係中共要維穩嘅最後一關
從此之後嘅一代 大多或不問世事 或係蝗族
香港就會被徹底同化

睇住一間間大學慢慢淪陷
再睇番今次理大學生絕食
雖然行動好定唔好有待商榷
但係成個社會 居然毫無關心支援
繼續未燒到我我都唔理嘅心態

莘莘學子對抗強權 如卵擊石
八大嘅禍亂陸續有黎

Who's next？